[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2430)

Fast

slow

慢到

柏G 5c

恩高開到大未

456

fast

太慢

咪撚刷

送角on99

柏斯貓叫-6c
開到11c頭10抽2派100

珀G快入多兩球

me

我

繼續刷角

Lm

樓主快到

lm

利雲bb 半大先

杜66666666

我了

切追和就搞掂

柏g咪刷

lg

近期著哂燈 想出燈水幫手足

快

心動不如行動

ky 今晚有冇水

聽講利雲7 成日比人cup

出未

漢堡手足
利串 上次買漢堡輸到仆街

海登海默 1-1 漢堡

即刻11

追和了

漢堡!

笑埋切爾達手足ok?

勁

柒爾達cup佢老母

恩公快

漢堡仲有半格 gel得

漢堡要反底

而家邊到揾到acestream link
Reddit已死

保利1:1

名校仔真係信唔過

4x5差利雲bb 半大

仲有半格輸

係得on9波琴唔撚入波 屌

hamburger 客勝gel到行

恩公1:0德乙會唔會全半大

打比fg

屌你老母保利

屌1:1

角

又半大聯

goal

聖保利想點

切狗入未呀

半和半大聯

聖保

恩公都fg

同你同路

No goal 了珀G

俾人禁住屌

聖保利-2K
10.5大 澳職又-2K

求求切爾達利雲快半大

聖保利輸埋佢啦

白禮頓上呀

巴打

聖保jump

咁輸多球啦

買貓叫果啲撼頭埋牆算啦

2日-60k

聖保利驗貓?

隔離影響太大

波琴冇撚野呀

買細波就半大 點頂

聖保 恩公 利雲 柏林 漢堡2.5b

主場9場不勝嘅恩公 終於破處

切爾達可以取消關注 廢撚到

齊心呀呀喂 德月德月

5:0 6-0未

仆街聖保利

珀g 爆角未

澳職-4C

齊心聯全部半場11啦

德乙又想嚟4場1:1

俾人禁屌到

切爾達跟埋一齊1:1 啦

珀G 6c

波琴

澳甲仲有冇球?

大力支持

365 5:0 6:0 波膽 接近10分鐘冇郁過賠率

波琴入番球先

客比1球黎

獅吼破蛋未

No goal please

LM

-2

屌你老母波琴

恩高斯達特 2-0 波琴

買左柏g盤 點補好

屌你老母切爾狗

半大聯得翻一場

On9隊
夠薑就學科龍對家

恩公反底頂住

利雲特勁到

仲補乜鬼 等收錢

送撚完角未

恩公強到!

8C

珀G 7c

珀g 888888

8c goal

柏g一定起碼10c

幫c chow 補腦

恩高

珀g 7.5 gel

因為我買左9.5s

-1C
-3C

聖保利31 la

柒爾達齊心半和ok???

on9一下酒爆cc

利雲特

邊有可能咁多場半大？

利雲特goal!

柒爾達

切爾達我屌你老母

...

半大日

好波!!!!!!!!!!

?

貓叫整球ok?
4:1 4:2

只求半大

切爾達 0-2 利雲特

好，又多隊blacklist，頭關又斷

半大聯

Cls波 半一0:2？

今日德乙食咗屎咁多半大

切爾達好波

報假狗都有人lm

利雲2:0

支持！

-3cccc

柏芝咪刷

咁撚多半大

差一球全半大

半大 無買

珀G ng

利雲易到

澳假 劇本開未

切爾達半二全二頂實區

珀g -3c

斷腳空難啦柒爾達，以後買你對家

聖保利想點。。。

角球劇本開緊

角呢

差一粒8點就全半大

切爾達半一上盤

切爾達

半大黨今日吐氣揚眉

比c未

下半出艾斯杯啦

切爾達讓半一係咪搞笑

屌你老母切爾達

切爾達已切

以後半一上盤主場唔撚買

支持

差柏林

11埋全半大

柒達憑乜讓半一？個盤調轉左開？

全半大

全半大！！！

柏林屌你老母

7點全半大

德乙全半大

cls

半大黨勝利日

連7場半大

八點

齊心聯

－3c 幫幫手

波琴做咩鳩呀

德乙全半大

柏林聯

3c呀

我fd

齊心聯半大串埋幾倍

切爾達cup到我切了

聖保利

記住補飛chow ng

8c ft ok?

利雲贏波咪刷

半大黨終於可以搬離ifc

全半大串埋買2k夠唔夠首期

9c

西甲9.5 s
今日著哂燈

你的朋友

真唔係我

柏林聯又玩賣分

珀g 99999

no

派200啦

柏芝想點阿贏緊都刷

8點全半大 cls

唔買半大就全半大。。。屌

柏芝貓叫刷多2角plz!!
想派錢

代派？

唔係我中點派

最小10c啦柏g

派？

果然10c

gel

10ccccc

10cccc

係開心既 照派

柏芝cls

你仲未block 佢個集團

光輝9c

救返我個9.5b

代你fd派

又收錢

真係10C左
多謝

珀斯7.5 8.5 9.5

德乙全半大係咪有巴打派

澳假咁都10角
3:0都刷

4比0

6:0 ok?

痴尻線9.5s，就爆左，頭先有4.7倍冇補低死

切7達 開到上盤抽5個派100

珀c 10c😂😂👍🏻👍🏻

柏芝-1c
刷呀！！！

柏芝補唔切9.5B

刷角

澳職買細

比多角

珀g -1c

屌你保利下半場好快啲入

利雲9.5叫爆

12c有冇機

無啦

支持 柏林都係ok?

唉 買晒全大 都唔知開唔開得到

又半大..

俾多1角

8C 頂住啊...

6一下就爆至8連補到冇機會

屌你晒時間，自己行岀場啦黎多個c啦

5分鐘唔係冇c吖嘛？

全半大。。。

11

11c

11ccccccc

11cccc

留名睇全半大走數

收3千幾

角大黨好波

DLLM角大串撚左切7達 想死

20:30 20 修安聯 0-2 樸茨茅夫
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

齊心聯真係幾時都齊心
全半大 ...

柏g嬴都刷

11角
Goal

珀c 11c，好在無買10.5s

食角

珀G立即完場

屌 食角

9.5 10.5齊cashed

澳假買角細要驗腦

成功起G
200起番上1100

重注左 rb 紅牛。

Nba ok?

命令聖保 柏林 漢堡下半場入波

咁都11c

依個不得了

柏G 13C?

今日易勝博呃鳩人

邊場？

連續8場半大

Same road 今場會大炒

比多一角黎

12c未呀？

Cls
澳假見半場3:0唔敢屌角

初船gel

利雲果場冇呀

澳假

5929 16-02-2019
18:51 讓球 星期六 3 珀斯光輝 (主) 對 布里斯班獅吼 (客)
主 [-1.5/-2] @ 1.90 $500

$500.00

柏芝仲有無角

盤？

柏g 4-1 ok?

20:30 23 修安聯 0-3 樸茨茅夫
5932 16-02-2019
20:29 讓球 星期六 10 修安聯 (主) 對 樸茨茅夫 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.72 $500

$500.00

即係依家仲係10？

Agger

輝哥入多粒

點會無 修安聯果場都係

thanks

切爾達都係ok?

英甲0:3

澳職刷多角
爆埋中場gel 角細班友

柏G 12C

半3 全11？

出艾斯柏斯cup3 4球

12cccc

One more

cls波

角大浩氣長存

11.5b cashed

波琴做乜事

唉

半場角大入球大又買錯邊

漢落威 +2 有無巴打跟

屌

岩岩阿德又唔見咁正氣

切爾達打假波
比私家雞入2粒

柒一場咪正一場

個中堅廢到仆街

輝哥入未

珀G no goal cashed

咁都敢買抵你中

贏左都刷角，真有心

補幾多

4

高水？

365冇柒頭仲有1.11咁爽

屌佢老母唔撚跟劇本行

阿德 斷我角球過關

見撚到冇艾斯柏斯就gg

半一

光輝 無入球cashed !!!!!

珀 ft 4-0 12c

對家個戰積

珀斯收錢 今日終於收第一注

11c中
頭10抽2派100
有冇好心人上個post幫手整理下
Thanks

兩場都冇12.5 角大

珀斯光輝 ng cashed

頭先有lm

13c補飛失敗

依到抽啦

白1.5b

Me

唔駛lm啦
上個post應該夠10個

有冇白禮頓W?

same 4.5s + no goal

會唔會全細

半3全12，都ok la

白1-0？

屌你老母場場都和緊 係得波琴呢隊垃圾2:0

柏林入未 西波

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2430)

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

-4c

豬左唔ok

白禮又諗住半大?

但係我好撚黑仔。。

7c

-3c

7C
-4

切爾達成隊斷腳

切狗紅埋

切爾達rc?

仆街聖保利入未

jump

踢JJ RC

切爾紅埋

切爾達9.5 10.5

1.89上船

#15畢氏三角形•36 分鐘前
#16衛c理•36 分鐘前
#19我們的門牌•36 分鐘前
#21發財立品•36 分鐘前
#22今井麻美•36 分鐘前
#23谷沖•36 分鐘前
#25涷檸茶少甜少冰•36 分鐘前
#28但求贏•37 分鐘前
#32sanrio_hk•36 分鐘前
#38爆菊花•35 分鐘前

紅牌

笑死 越叫越玩野

波琴死垃圾屌你老尾 夠膽就追和

賀芬咸 對 漢諾威半大全大

利準備456

聖保利on9?

屌柒達 rc殺入球

切爾紅埋係咪on9

我個FD

上場又紅

西甲角細已4

戰神卡

私家雞 穩過抬炸彈

柏林聯快入

恩高8888888 -2

On9又輸 屌你聖保利3:2啦

原來聖保大船

足總杯角大已死

11.5s me😂

海登21

漢堡刷屌

漢堡又賣分

柏林聯入未牙

聖保利隊西波
角又冇,又要輸
屌你老母

海登GGGGOOOAAALLLLL

主隊最近贏盤率好高

個勢好少少你又拿紅牌

屌你老母

屌你老母死漢堡

仲想買切爾

真係屌佢老母,諗住出黎刷左D角開始上力就紅on99

下盤夜

切狗2.5b已死

柏林

杜伊21

屌柏林on9

恩高斯正氣

全部下盤我屌你老母

下盤日

準備半大全大聯

柏林聯個種柒

全部半一上盤收皮

柏g咪上盤

11c大家開心

柏林聯踢十場作客贏得1場和7場

有冇手足聖保 柏林 jump

全部要嗌反cup點搞

今日半一上盤點解咁尻

廢到ON9

得利雲收錢 德乙得恩公正氣

白禮頓咁多場半一都下盤，偏偏我買咗呢場下盤

仆街聖保利
齊心聯隊隊主都贏
得你輸
全隊斷腳啦

屌你老母柏林聯聖保利

波琴追和集氣

屌你老母柏林聯

驗精拉

求聖保cup 唔想下星期食面包

德乙全下盤係得我買既波琴開上盤

柏林 聖保 cup啦

。

求柏林聯cup 唔想下星期食面包

求 全部全大

斷柏林無左一雞

屌你老味聖保利刷角反 cup la

始終英超同英冠都係有距離

切狗唔入比人入啦

今日角大正氣 上大船先

聖保 柏林dllm

屌你老母聖保利

德乙全中輸切耳開頭明明揀大最後睇往績要左主

集氣
聖保 柏林聯逆轉條5串1
派5個200/10個100

有無人跟 easy money

德甲三場半一 小心！

好

留名 祝羊

切爾達應該難D

中.....
連續八場半大

連9場半大

柏林 聖保利食屎啦

踢波就踢波啦

咁撚多投訴晒自己時間

多謝g持

白禮頓

德甲三場半一
小心

8點嗰d半大串曬有幾多倍

德甲skip了

留名

切0-3

50變3千

半大日
一場都冇買
好似輸錢咁

利3-0 gel

利雲贏波唔好刷啦

2場都危

on9冇買就開曬

買緊白禮2nd goal

切-4C

又半大

切爾達好波,下季落西甲努力D

半大串埋幾千倍

又係個中堅

西乙

隔離樓豬10點出水 等下第

正 利雲 追唔追多球好

利雲特3:0 客win想gel了，等完場gel

先

8串1半大

2-9場全半大

波琴入多粒得唔得

條5串1收6000...

3張黃變3張紅 9打12啦屌你老母

諾士郡 1-0 曼斯菲特
又諗住半大

陣間d波一定西到不得了

唔夠1min 收錢

切角大針

危咪skip 等收錢

仆街聖保利唔杯就全隊全家斷腳啦

再入CUP佢

頂買完切爾波膽1:2，3秒之後就0:3

入

3ng

追4吧後防擺幾個雪榚筒係到

上面有

聖保 柏林pls cup!!!!

我係你就唔換ASPAS喇
都輸硬

西甲咁快開9.5

放棄左

繼續買利
Morales 要hat trick

切狗刷角未？

呢個真,一係就半場就換,而家換黎把撚

波琴受讓

3場同路 尾場要左恩公

聖保柏林快

漢堡包同科隆一樣咁鳩

柏林聯cup未

買親都西波。。。
食個飯又比人3:0
柒達blacklist

聖保利手足係邊

聖保利 返CUP 就介賭

聖保 柏林cup啦

串左波琴同漢堡對家再串左利雲特

集氣

打比輸半ok?

白禮頓個9.5有d怪

波琴幫手入一粒得唔得

利雲第四球

介定

角大穩

西甲俾多三角

細！

柏林上

聖保利快跟隊型

我都覺得

柏林快入!

？

徳乙啲大波正氣到

恩公半2全2

切俾多三角

啱啱好9c

8）但求贏
10）爆菊花

請係10點前留tg俾我聯絡
謝謝

漢堡入未，輸半都好🤡

漢堡屌老母

切角-3c

想繼續追白禮頓 NG

咁易賭既波針足一日

只求大波

有冇可能NO GOAL

切cc

柒達88888

利仔客其他

門都未射過
你話呢

漢堡goal了

柒爾達唔爭在輸多球比我回吓血啦

屌漢堡死唔斷氣

聖保柏林生生性性

恩公快入多粒

柏林快入

切

仆街聖保利
齊心聯2隊22了
快跟隊型

齊心聯差聖保利 然後3:2啦

切俾多兩角

祝長買長贏 買乜贏乜

買中切耳達 聖保利 想死

西甲真係唔賭得錢

漢堡快手cup埋啦屌

漢堡cup ok?

利記仲有一粒!!

切爾達讓半一真係出黎搞笑

唔該聖保跟隊形

聖保齊心未

利雲入多2粒似D

漢堡 柏林 聖保cup佢!

-1c

99

齊心cup聯

聖保利 波都唔識射

達99999

屌你老母咁都唔撚射

聖保利都唔齊心
降班啦

不停有變動一直無升水

波琴可能又2-2

恩高2:1 10c nice

俾多一角

白禮勁到

切贏咪刷啦

達9.5叫爆

cup 未呀 聖保利

恩公頂住啦

達-3ccccccc

切比多2c

聖保利dllm

斷腳啦屌你，刷c

聖保利跟隊啦dllm

Cls又爆角

達10c goal

10c la

漢堡 聖保 柏林

比多c

10c收錢

11.5s點頂

連C

柏林入啦臭閪

無得頂

中咗3串1德乙大波
幫大家叫吓波琴追和喇

達-2cccc

等爆

角大cashed

11ccccc

聖保利刷夠 10C 3:2

波琴2:2收工 劇本

聖保利3-2我切賓周

利雲凸比多粒

留名4場德乙都2-2

9.5b 10.5b cashed

邊個話危？？ 叫糊等收錢

柏林聯32 ok?

柏林x漢堡 cup
頭10抽3派200

ok

聖保利我放棄了

利

幫你反手咋

哇d下盤多撚到仆街 唔知一陣RB果場又會發生咩事呢
我地一陣再睇~

波琴一定可以追和

多謝ching幫手叫埋下場 贏左派

德甲可唔可以都全半大

加油

聖堡 柏聯 漢堡都 3:2
我抽一個手足含佢撚

白 9.5 而家 2.15😂

波琴快追和

不了

齊心聯齊心到
有時真係覺得會係內定同一個比數

聖保利算啦 放棄了

2:2 4x1 ？

波琴刷角一定有回報 追和

4場會唔會22

屌你老未加碼

聖保 柏林 海登
頭十200

林伯仲吹到對波幾勁 垃圾

我最後一注 聖保利 都輸9埋

德乙串大波仲好

岩岩柏g贏左 即場再推多注 同路幫手叫

西甲仲有無多球

利雲凸

12C

聖保利 cup 佢未

比多兩ccccccc

12c

錫周三頂撚住

正 今日有運 差一c

有呀CHING
利雲都開晒門俾你射咁滯

聖保利琴日柏達邦劇本ok?

漢堡 柏聯cup我都ok了

⼃⼀

最好

聖保利10C 3:2

算啦

英冠NBA

錫周三clssssssss
nba 11

琴日柏達哥食撚左我500

周三咁就半大

唔撚係全部2:2完場啊

又半大多場

屌你星期三

洛達咸 1-1 錫周三
又半大
連續十場了

場場半大 cls

和到當你嬴

漢堡包🍔

12點前既波仲有幾多半大

切-1c

西甲比多球

又半大 好在有屌個錫周三半大

唔買先會開

利雲特整多粒！

12c boom
叫下場算

刷啦屌

比多粒

恩高斯頂撚住

9場半大

賀芬咸吧

白禮-5c

漢堡 柏林

柒達繼續刷

半場入球大細
英格蘭足總盃 紐波特郡 對 曼城 17/02 01:30
[2.5]
3.02
1.33

波琴追和

柏林 漢堡

補時兩分

西甲比多粒

達快刷角

打比群

利12m?

波琴上啦 射穿佢個西啦

切12m

都話係咁想送俾你入

ys

擋出變角球啦

gchi

入左啦

打比🐑快cup

有尻用咩

g持

1-3

走半都偷笑

真係有鳩用咩，屌佢老母

比多粒全格

漢堡快絕殺

比2，角黎

聖保利唔入就刷下角啦

咁樣開個大

批准

12.5 b jump

全格goal

柏林!

1-4

柏林！！

差聖保利

入球多過角

12.5b ifc 補時有角定律出現未

2-3

無咩可能啦

差你呀漢堡

唔叫啦

12.5b 上呀

聖保利-3C
柏林-1C

如果日本仔無比人炸兩球 今日全半大

漢堡可以cup?

刷埋佢啦 唔該

波琴絕殺

10場半大

聖保利反cup乜都得

屌你老母保利學吓人啦

半大全疊打 德甲串起哂半大先

柏林屌多球

利雲仲唔刷角

補得2分鐘 dllm

漢堡入啦屌

屌你老母咩咁都無12.5b

聖保反杯我含撚都制

召喚補時連C雅

中

補時2球咩

和都無

白-4c

11.5細爆左真係好嬲

半場射入計兩分啦屌

利雲個龍門勁

唉屌

打比唔識落底 抵佢輸到仆街

海登咸CASHED

聖保垃圾

白禮收火了？

屌左出聲

贏一球算啦好冇

我買左11.5b 想針

聖保前鋒9號屌佢老母

聖保利室空難 thanks

今日買果d主盤可以全部blacklist

杜伊斯堡死全家
林柏林聯死兩次全家

恩高正氣

比人入啦

點解白禮頓有1.001主勝買

利雲 3.5/4 b @3.1 易到

比你收息

64分鐘

發達賠率

因為會和or反cup

白-3C

屌 最後400都輸撚埋 屌你聖保利
睇中珀斯 利雲 柏林聯 聖保利
偏偏買撚左聖保利

德甲全半大試下

半大連開有條路，一陣d 波揀幾場半大先

同路 買左幾十蚊試下

狼堡果場往積輸哂仲讓半一⋯⋯⋯

I know that feel 黑起上黎 買咩都死

咁先要買

白禮入多球可以嗎

試下買1000落去，追到2：1果時我諗你會high到完場

俾你買客

賭球了，手足們戰績如何

半大日 係咪要試下德甲串哂半大

一買就無

Sad but true

就半細比你睇

白-3c

禾夫斯堡[-0.5/-1]
漢諾威[+1.5/+2]
RB萊比錫[-0.5/-1]

德甲半大四串一 買廿蚊當睇波

狼堡讓半一相信上場炒完一場加上緬恩輸左場甘既

轟個紅牛半大
中左飲一箱紅牛

似樣

白入多粒啦

白-2c

經過上場rb仲rb

即係你覺得都讓多左？

11場10場半大

德甲半大四場一齊落飛痴線

狼堡太西不了

難D啦

Rb好似保前4

白禮頓no goal要了

上場賣分

12點前全半大 12點後轉風向

連登賭仔威力

嗯

咪撚再刷啦。。。白禮
10.5細依家都要驚on9 入2粒仲刷

有逃生門

賀芬咸果場好似半大撚硬咁
CLS

睇埋隔離先決定

琴日場科隆夠係啦屌

會大 因為我燈左

咁ching咩心水

派未

打比群好似想搏破蛋咁款

白-1C

打比 追和

白9c

修安聯追和未

白咁都9c...

咁貪心既我輸半ok

追和ok?

我覺得2:1多

林伯特我屌你老母

打比 上場幾分鐘追和修仔

燈神出左

咪ff

諗緊

10c角膽

叫糊 比多c 集氣

出左咩

幫你嗌

好撚多 自己睇

好多上盤

04 rb 大波咸 緬恩

一齊嗌

我個rb....

佢似反底

有冇人敢要04

打比

白唔入比人入啦

白禮刷C啊

禾夫斯堡讓咁深 最多又得半格

仲未派彩

比多cccccc

白-1c

半2全2重現人間

一定開到架啦 放心

陣間 RB 04 賀
德甲次最好撚多我一次

狼堡對賽近6場全和

2:1

Thank you 打比羊 I love you

真係21

話咗2:1

2-1 羊

咸左

和唔和到